衷心一句

各位，請不要因為一剎那擊退班狗就心雄了。
請深呼吸一下，想想下一步。

我們是十分需要你們-前線的勇士